[
    {
        "randomId": 433
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Maguru ijana kabuno kaboze, hembe rimwe",
            "option_1": "Ibarizo",
            "option_2": "Inzu",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Akazizi k'amata",
            "correct_answer": "Inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Wambukije umwami utagira amaguru",
            "option_1": "Isi n'ijuru",
            "option_2": "Urusyo",
            "option_3": "Inshuzi mu cyansi",
            "option_4": "Amazi mu gisura",
            "correct_answer": "Urusyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyirabazaza ntaruha",
            "option_1": "Igikecuru cyisutseho igisururu",
            "option_2": "Inkono mu mashyiga",
            "option_3": "Urubura mu masaka",
            "option_4": "Isha mu mukenke",
            "correct_answer": "Inkono mu mashyiga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Bireke bifurize",
            "option_1": "Inkono ku mashyiga",
            "option_2": "Uruhu rw'intama",
            "option_3": "Inkari mu murama",
            "option_4": "Ikirizo cy'intama",
            "correct_answer": "Inkari mu murama"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyamukubura umutindi",
            "option_1": "Igikona",
            "option_2": "Ibihaza",
            "option_3": "Igihondohondo",
            "option_4": "Umwisheshe",
            "correct_answer": "Umwisheshe"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyirabukimana arakima ubwa ruguru",
            "option_1": "Inzoga mu kibindi",
            "option_2": "Akanyarirajisho",
            "option_3": "Inyambo z'umutindi",
            "option_4": "Ikiziba mu mpinga",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ibitugu bya so birarenga urugo",
            "option_1": "Ingata mu ruhira",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Agahinda ku murima",
            "option_4": "Rugo",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Rusimbuka mu gicu rwa Semugeshi ingombwe ya Rugina",
            "option_1": "Imbaragasa",
            "option_2": "Inkoko",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Ingwe",
            "correct_answer": "Ingwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kati \"mbagira butimbo\"",
            "option_1": "Urugo udasangamo nyoko",
            "option_2": "Agahanga k'ifumberi",
            "option_3": "Imirizo y'imbeba",
            "option_4": "Ipfundo ry'urudodo",
            "correct_answer": "Agahanga k'ifumberi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Tora akuho ntore akandi tujye guhaha igume hepfo aha",
            "option_1": "Inyamanza",
            "option_2": "Inkari z'inkoko",
            "option_3": "Amashyiga",
            "option_4": "Inda mu mutwe",
            "correct_answer": "Inkari z'inkoko"
        }
    }
]